其實咁努力讀書搵錢，都不如打飛機快樂

打飛機個陣呢個世界係點 已經5重要～.～

咁辛苦做野做到幾十歲人 想打飛機都扯唔到

倒不如一早打飛機得到快樂^^

yes ar
我個FD係咁搵錢 佢1D都唔快樂
而我係咁打飛機 我好快樂
最後佢有層樓 但又點!!?? 佢根本唔快樂
而我一路打飛機 一路執著條吃 快樂

有樓無非都係想溝女 娶佢返黎仆野

問題係做到幾十歲有層樓 分分中變左性無能la= =

咁不如一開始就打飛機^_^

@,@

表情撚死返連登

咁快參透到世界嘅真理

YES

我以為呢道係連登

係呢度 吾係呢道

死返連登

今年十一歲咋

賺錢係為咗有私人空間打飛機同埋買杯麵

返工已經可以去廁所打

爽

米臭系-,-
刀吾能明典解d人甘努力
入到大學又典牙
米又系出泥比人吊==
又吾會有囡囡吊/.\
甘禾日日系屋企打丁丁中巧拉^^

講duck好

啱啱又打左次

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life